# General

Repositorio general para ir subiendo archivos o recursos de QGIS.

Por favor indica a continuación de qué archivos/directorios se trata y para qué son.

La idea original es subir aquí los archivos y carpetas y luego, si se da el caso dividirlo en repositorios específicos.

Comunidad de usuarios QGIS en español.
